有冇人知道Chris Wong既全名

好似同佢好熟但唔知佢既全名

聽過有師兄話佢話叫允行

我都好熟 但諗唔起

Abc 嚟
Chris wong 就係佢全名
比佢屌過，好大隻
碌嘢好粗

王一心

You are Chris Wong

有聲

sit豬ation

黃凱芹

咪ff啦

港女黎
Chris wong 就係佢全名
我屌過佢，好大波
個閪好緊
講野好低B

好似係有片有真相

Listen to the conversation

Hello 我係 Chris

其實我地每一個都係chris wong

黃決時

認真識佢，好垃圾
成日幫佢寫信同寫文

終極free rider Chris Wong呀嘛

我識佢呀

屌佢老尾次次都推晒d功課、report比人做 搞到次次都勁高分

最離譜係佢寫比屋企人既書信都要人幫佢做 on99

我同你識嗰個應該係同一個人

唔知2017年又要幫佢寫啲咩信

When you hear the "bit" sound

中文叫黃揭屎

Part B, situation. You are Chris Wong.